[A/I] Fate/Grand Order🇯🇵 [529]

開住先，要斬隨便

斬!

你斬

陰公
自己的老爺爺比對面老爺爺即死左

想知我廠11月要點挨先可以不敗

話左即死係對面有效

即死對老爺爺無效架喎

得對面打埋來有效1999
sorry

你仲未明我講咩
王哈被動係即死無效
但係對面王哈一樣即死到佢
明顯係bug黎

B服真係好有創意 一堆日服都未出現過既bug

快啲搵人試下日ser啦

咁撚癲

試過之前尼祿祭用我山翁打對面個a貨 隻a貨寧願打後面果堆人都唔會打山翁先

怎麼辦，在線等

電姆你開個咁嘅po黎hea鳩我

監督我愛你

其實我做開狗

我不想做人了,JOJO .JPG

監督好波

YEAH D 運未走呀！

抽中咩

4個站有second in 開心過中野

新手一問:
新手想長玩喺淘寶應該買佢原本送咗啲五星加石頭定係直接買好多石帳號?
呢兩個帳號邊個好啲
唔該曬大家

睇你想要咩
為愛定為強度

全力支持監督

恭喜哂

現階段為強度
所以就問下大家兩邊邊一面著數啲

最少要2隻支援角

其他睇你課幾多
你俾多少少買多幾隻支援角
以後條路好行d

貼圖

唔玩保平安

為強度,
一定係孔明+梅林account 好啲

為愛著數好多
出乜都唔關你事

新手買個石號等4拐+岩忽王
諗下都扯扯地

做人呢，就得一想2既

為強度個ac黑狗
之後梅林孔明csor c狐 呢四越多越好隻

新手唔好諗快刷

你定力唔夠
最終淪為換老婆教之輩

上網check過話梅林好勁 之後好有用
孔明都係

從來只有一個

老婆教

幾時先再up梅撚

屌啊300蚊
而家咁撚貴

梅林孔明術師匠 黑狗
夠你打爆機

一隻梅230?

依個帳號推唔推薦？
孔明同梅林都有
Thank you

係呀好貴呀 所以就問你哋好唔好

更係好,一pack 167石 650蚊都無可能抽齊兩隻

7月價位
孔明 900石都收緊 230

搵下有無師傅孔明梅林組合

500起跳

抵到爛啦500

你自己課500抽唔抽得齊三隻先

咪係
買買買
順手睇埋有無黑狗

唔好再提la ok?

btw 比咁多錢買ac要有長玩既決心

我抽師父乜撚都還晒

都抽唔到

weak ge

我揾到孔明同梅林 300石 398人仔
呢個價錢o唔ok？

比得錢買帳就預長玩
唔想比錢就只能賭

無睇漫畫,係咪改晒d劇情

呢套我睇女多過睇劇情

恭喜

睇佢完先追返

LM

好撚悶 等12月輪盤就抽爆gbf💪

抵 兩隻抽唔止抽你398

買果啲科技號，拎晒啲活動角個啲我覺得仲抵

有聲

😂

G

過氣垃圾game

都未消化晒c94 咁快又話c95派位

又係時候要KEEP住MON實個推特, C95抽籤結果出爐

C95中乃空要出阿榮本

屋企有幾本阿榮既實體本，支持

本黎好期待比六花本轟炸

幹你円谷PRO

正牙

珍

但me喜歡

巨頭說好，那就是好

Pad個［必得］好貴😞好彩信長係換🤤

3000yen市價喎

平你GBF 600yen
個POOL都細D

TWITTER死左 ？

仲load 到wor

頭先我無限LOADING，宜家又無事

sao世界第一!
pad世界第一!

佢復刻實出整合騎士版
但UW基友要買

睇冬comiket當選
睇到人生充滿希望

下次復刻加多2隻6星整合騎士ugo同alice

換咪好 d mp公廁到

mp得劇場版條女咋智障

梳 搞錯左

Btw用料換仲正

大介寶寶兩下散手打到其他驚沉晒

好嘈

要回歸pad了

Uigo🤤信長版水人馬

btw

ZMC

佢會唔會賣得六花

排斥細貞...

搵我買咸驚既巴打應我機
你隻驚到了

連咸驚都代購

屌碟窿ok？

咸驚唔代購點買牙清

剛剛先實裝，咁快就有野出

比較期待santa下一本伊莉雅催眠本

尼祿屋業務好廣泛

雨宮哲 我們神

咩都可以代買

我想買你

2萬一個月 識自己去廁所

Nobu你有左我仲要其他人

冇打到討伐戰 打到仆街

THIS

你成日瞓係到，滿足唔到佢

明明是我先來

我要搵人代刷fgo 唔洗咁緊張

Deadline fighter

想買

an機玩飛狗

起碼有時課金唔使錢

認真講,平時就無咩野,課金仲好方便
但如果刷野用伯爵就仆街,白moon廿秒都夠膽死

所以我唔用佢刷野
大把野代替

btw 佢126已sold out 所以唔使諗
又要買OW又要搵工 哪有錢

法官大人

照用 因為我部機開咩寶都疾

會吾會係甘牙-.-

打極啲骨都唔跌

唔係咁著架

高文卿

啱啱先睇到超人個WITCHER造型
屎忽下爬笑到我

唔夠佬

影視台post下面搵果個俄佬似啲

芺蘭達加戲份

尋人

共享抱枕

4 5年前講到而家 個game名有hkgolden個啲人唔洗諗 即剷

除非課腸

我仲係用緊hkg
諗唔到改咩名

兩日以上直接捨棄

630821552
5個位
求大家同我做個好朋友

六合added
btw你啲活動禮呢

加左
我諗住大家都打完所以就轉返正常

咁即del先

邊個150lv嘅改左名做solo player

🤔

呢到既正常人就打完
Me呢啲狗仲慢慢打緊

咁我都係轉返先

夫闌幸

仲要齊格bo1
知咩事啦

十香added

可以續命到下一集
今集比人虐打我睇到心都痛埋

加左

條友都無掛齊格

以為2lai 柒左

150lv係咪今晚11點有隱藏關打

有18龍娘抽

直接送

ドフィadded

雀巢檸檬巴打

加左
Btw快啲310cba

冇冰啊

又典牙

打

岩

神父隻cba唔係寶5咩

出高文就課

大猩猩

7章動畫幾時出 等到頸都長

等你高過姚明應該有得睇

係唔係有新人加入FGO

我
hi

HI

洗唔洗咁撚串牙

萌新求大腿

5符！all in抽千代女！

爆死，完

@尼痴
有冇得買一set

好似仲開發緊

儲定錢差唔多

有咩GAME好玩

border break

呢個唔係傳話係APRIL FOOL咋咩

斯巴達人同牛仔

兩隻都開左個頭 兩隻都好長

冇玩嫖客信條好耐
今集好玩咩
睇達哥玩睇到好悶

同我打場MH

直到12月尾考完試之前我都唔會玩ps4

達仔玩得鳩冇計
今集已經算好玩

唔好煩子係咪巴打黎 6日冇on

又棄驚掛

養生期由佢啦

佢好似棄咗好多次

我都費時再左返佢

開多次raid未

今次活動好垃圾 我重未打 都唔知點算

skip la

skip得
唔洗打

我都冇加

隻raid唔好打?

1t raid24小時都過唔到又唔再開

why 我喜歡酒吞

一定打唔切?

我星期六日得閒喎

爆炸啦現充

有冇高級會員未訓

?

最近馬仔好賭過波

我唔識賭馬
波有某幾隻盤識睇

神父又要用一排fun son

佢大把啦

沒事兒沒事兒

扶他

想跟

賭錢越叻既死得越快
唔想成日都賭

神父咁早醒

一拳140

快撚到

原來咁短

咁搞法幾時先打神級餓狼

養生了

629,515,915
1個frd位加左留名

芙蘭/達

買左廠盤字

精盡人亡

今次活動都幾悶

銀料同金料有冇3T隊參考下

会場にご来場の皆様、まもなく第31回東京国際映画祭『GODZILLA 星を喰う者』ワールド・プレミアです‼️アニゴジのラストを刮目してください💥
#アニゴジ #ゴジラ #TIFFJP

今日就可以知道個結局

金料又係尼托主場

你未打晒咩

差D 酒吞同金狗未換

巨頭竟然唔刷定大鬼等換野

ME萌新打得40隻

想呃邊個

屌你,我打得多就唔會依家仲打緊啦

成班仆街老屎忽 HEY 0新手

係時候操番信長

嘩屌

啱啱放監，想問FGO執柒未

執左

FNC加油

01

屌打

尼痴巧型

你都好靚仔

一泄巴係咪到?

點解你出大板但係3點開左波啦喎??

FNC個上路我上我也行
死得少過佢都得

年年決賽都係強弱懸殊

兩個又互帶高帽

最撚高係你
有朋友既靚仔

我邊撚到靚仔
靚仔就以前唔會瘋狂收卡

因為你窮

中國應該真係成為最大羸家,屌你個閪

廢到咁你有咩計

扮咩牙你撚係支持IG咩

咩啊 我地RNG全方位屌打IG

成村人見IG係最後希望先黎支持有撚用咩
啲RNG友抽完簽之後講咩呀
IG幫RNG探路呀
人地探探下就冠軍，咩所謂大滿貫就八強回家嚕咁

買買買買

Rich

一陣八點RNG打IG

講緊咩驚 比賽？

傳説對決

妹非妹穩定左D

穩定地崩

禾打來打去都係b排升唔到上去 想棄了

居然仲有人玩

我都係同同事玩先會開驚

自己果邊d台仔永遠最廢 識屌唔識打

個蛋好撚難整

你個飯都FAIL左

一生盡是失敗

咩黎?

應該係自制日式蛋包飯?

個飯唔夠乾身
D蛋睇落要落多2隻先做到紅A既效果

仆街今次C95好多書要買
WADA,REDROP,內衣VOL2

飯見痴底就停,費時洗
強已經三隻+瘋狂筷子撈
但完全睇唔明點係中間仲生既狀態埋口

依D大粒野應該大把貨啦

想整蛋包飯

強要好多隻架蛋包飯

今個月EMIYA飯個隻流心強放上飯

通販一定大把，唔洗驚搶唔到

我記得我係b站睇過有間野係個老細切開蛋漿再慢慢流出黎果種，視覺效果勁靚

我之前都試左好多次先整到
之後都無再整過

我係無錢

京都果間kichi kichi?

想問有冇人quote人個陣 個格大得濟 按唔到膠叉

冇留意鋪頭名，淨係記得老細係阿叔/阿伯

不愧係MK偶像尼痴

係佢啦

呢到個個識煮野食

毒撚一個乜都要識

又高大又識煮野COW死女.GUN

有無人覺得連狗好垃圾

牙介去左玩咩，好似好耐冇見過你

垃圾

阿伯都型過禾

冇計
實力唔夠

開始打活動

我話緊連狗 唔係fnc

玩女

幾時開班教學

4MK

兩個雅典娜
一個愛莎

你加埋nobu同我3p

好，一次吉你地兩個

從來只有我吉人

唔好傲嬌

今晚我要好好調教你

好撚肥

下年就到我地型月既娜姐出場

娜jer

幾時開性誕刷箱活動

REDMAN

曼魚今晚又準備比人屠

睇盤似曼魚 直插左客勝

今晚又放題ready

你地買邊隊
想買你地對家

我冇買但撐曼魚對家

諗諗下真係對家贏
般黎矛夫係曼魚私家雞 但係曼魚讓得半球咁少

私家雞未賠率細

屌你老母個2.3呢
垃圾葉狗唔識整fgo就躝啦

1:0

好彩我醒

raid都冇左點會有2.3

一開條link就入咗波,笑4

話左

49000

daddy

曼魚個龍好廢

唔敢買搬泥想死

有啲似牙刷超人

我重慘啦 買曼勝 買完先check番原黎係私家雞 即刻補番主ng
依家重輸緊100$

做咩唔睇清楚先

球探成日hi錯d廣告 無開好耐

之後開馬會睇到

想un蝦娘

不孝子又反daddy

執未

個活動真係好垃圾 岩岩先打

隻隻都要心

仲差一百萬

出未

2000 邊隻好

我地係信用卡公司打來
尼生你今個既min pay仲未交

想屌

洗唔洗連老婆/老公都要幫你揀埋呀

留返等bb bo5先

要開日本vpn睇
redman真係特攝界經典黎

好撚淫

如果係REDMAN,呢幕爆玻璃果下應該直接插死茜

六花咁有料架咩
一直已為佢ipad

真係太淫賤了

我毒撚黎
邊似得你地班mk日日食女食到識睇波咩

對著佢真係扮死都沒用
仲會用枝red arrow捅人屍體確保對象完全死亡

毒撚咁多時間都睇唔到對波大定細失敗

乜鳩都拉埋毒撚黎講
盲撚就盲撚啦

做開運動身材係好d 我屌

18夏茨木搵唔到酒吞,結果酒吞就去左ONILAND做護法少女
18萬聖黑鬚全場都搵唔見BBA, 下個新活動係18聖誕, 配佈亦都排到第3章

聖誕BBA

想佢送蘿莉

下個活動係咪有拿破崙份🤔

W-FES2018係佢做主角

不了

我就話下年白情係舊閃

屌你

大波妹

嘩 me旺到

曼魚2:1

魔性澎湃

準備比人追和

ching sick ball

3章boss唔係C子咩

台主可唔可以話比我知18性誕係抽乜撚野

村正掛？

有無清已經唔想反daddy?

性誕緊係抽女啪啪啪啦
抽男人做咩
如果係tamamo性誕版就更好

1月1出埋秘書狐 快點打劫我

1月村正
12月秘書狐
同你打賭，我贏左你Cos c狐

黎緊踢祖踢鏝 執錢時機‼️

好難搵人著得靚

情趣內衣

之前3年都係主線出嘅角色
當中JACK同伊絲塔係活動後開放嘅主線出場,艾蕾就係補返7章
而2.3係聖誕前開,有2成2個POOL比佢玩,又可以排除2.3嘅角色
伊亞宋內定要2.5出場助拳,同時佢都唔係做5星嘅料, 可以SKIP
有立繪未實裝嘅角色得返悉多,亞格凡同千子村正

講咁多廢話,到時一個唔該咪又係直接爆隻新角出黎

我反
一日未有英超一日都反

咁你輸係咪你COS蕾姆先

我冇講過我輸會點

咁點算打賭呀

一陣殺利阿點買

6花

繼續信盤路
李城 化悲憤為入球
紐卡素 全聯盟最廢讓排第7名 平半同平手 ??
重有往績3年黎 全部對屈福特係輸 屈福特有平手盤買??
就買紐卡素 證明英超有假波 球壇有幾黑暗

鳴啊 好想比六花對跑開田徑既大肉脾夾夾

夾死

又到左星期六嘅動畫rush

上星期既都未得閒睇

又夠鐘睇JOJO

今個月有咩好睇

你輸你cos雷姆 我輸你cos雷姆 咁先公平

agger

公我贏字你輸
所以我同zmc輸你要請我地食飯

收島風未

咁我輸由台煮送一人一Pack

有賭局

我啦啦拉埋我落水
我選擇射個波比尼痴，十香輸尼痴派

都得

叫個無工返既人派,係都叫天草派

即係教會派

好悶有新野抽未

留意左一排..
國服痴線佬

邊個撚樣搞到個賭局越搞越大

你囉柒頭
無啦啦話咩輸左果個請全po食飯

明明我諗住請我同zmc
唔知點解變成全po既人

準備gridman

6花初期design

短髮好撚正

好想瀨暈佢全身

cut左個頭佢

車外濃霧=過圖loading

唔受呢個世界法則規管嘅4人過圖loading果陣直接失去意識

染藍色就係015

咪提條臭雞

全員一起上
結果部野基本上係口罩佬付全款

劍叔5YEN
BORR 20YEN
VIT2004YEN

希望執之前出齊

唉 既然你話不了我都唔阻你 講左今日旺
btw 英超全上盤 陣間殺利阿

好like劍叔個種頹廢貧窮武士feel

聽緊直播
原來vitt先係5yen
仲要係睇到現場差5yen先淨係拎5yen出黎

雲爺爺黎左

雲尼阿里

竟然
不過2004都係一個奇怪既數字

諗諗下果4個銀仔銀色，肯定唔係1yen

原來我一開始無記錯

之後搬機果陣又係得vitt個死仔無幫手，全程玩電話

4條友 最正常應該係MAX

我廠好勁 唔玩了

頭先個4場頭菜無賭?

做乜阿記會禁屌利記架

集中依場 不過今次連球證都幫阿妓 唔玩了

0:0

有2球差d入

咁利都有3-4球 一球offside

下半場要反cup利了

小莫

笑夠未

仲係0:0 wor

屌 燈走左個主

唔用牙間抵啦

精神!

廠

屌 輸半格

2.2下盤袋半格 當買黎睇波
btw利物浦真係好賤

收皮啦 陣間熱刺輸死你 我睇到d野

癡漢啊你

笑4 連水晶宮都和仲咁多野講

阿妓後防

咁岩見到你係波po講姐 咪撚on9啦 鬼得閒狙你

要幫我獌集氣 下場制衡鏝

鏝咁樣獨大對所有球隊都冇好處‼️

好精神 聽日翻工可以搭的士

收皮啦 星期日重要番工

笑左

要 聽日翻11:30

#fbi#Husky

唔知等陣會唔會真人COS埋套衫賣本子呢

pro

睇完都唔知講緊乜

高學歷討論區
我出返去先

電腦盲睇唔明講緊咩

難跟過bo5

我都唔知自己講緊咩柒

原來係學術台 出翻去先

2lai番工未

技術支援同事

一早知啦
你lag左幾耐

好想比茜瘋狂MET肚

一早買左

啱啱先喺fb見到

我好想比佢用一副嫌棄既樣比佢打比佢踩

你地樽鹽呢

我不嬲都係m
只係間唔中變s

問題係我完全唔識

影段野黎睇下

Hi

rich

今日好多人又潛曬水

學術台

去晒養生

咁學術性完全答唔到咀
屌,星期3有份EASSY ASSIGNMENT要交,我半頁都未寫到呀

3份project都係10號deadline
份份都做得幾版

好快下個月又出雙糧

勤有功
你望下成日飛果班先叫rich

神父大道理，我個frd借完我錢唔還但又飛日本

借得出去預左收唔翻

終於打完

返俄羅斯打冰

工作太忙 棄坑有冇人買ac

19隻5星 進度去到lostbelt 2.0 第11節

K島D人CLS

腹部曲線推算出來是這樣
1.1 暑假前球技大會無人教室獨處 (完事 推定6月底 week 1
暑假2個月 8周 week 9
1 開學第一天告知懷孕>失去記憶week 10
3 1、2話為同周3話是1周後 week 11
4 可能與3話同周事件為六日>片尾前周一 week12
5 今回 week12(13)

呢到都冇萌新

剩底既只係老屎忽

同埋自稱萌新嘅老屎忽

lm睇西瓜肚

終於打夠分

係我做的

我唔想抱住我個ac溺死

咁撚勁

我會負責

最近睇左屍殺片場，好撚正

下 好多經手人喎 ching 快手check下

新手都揀指定沙煩加石ac買啦

跳左打哥布林王

調位,排最尾

男人...

我以前有一堂個final可以揀用python寫一個crack password ge program
學左陣就果斷揀寫文

Programming 最難唔係個別language而係logic
明左其實所有野都通

我屌 你地唔好出手

之前份c++功課直頭要請槍搵人幫手

我後期d project都係人地carry code嗰part我寫文 做testing同present

已經幾日冇清體了...

對於我呢種忙到仆街既人表示：

FGO活動有咁多日時間，真係arm arm好

你地班人又屈好女仔

我覺得fgo應該要係好友list隔離整個可以睇好友體力條bar

整個好似pad親友就差唔多
咁次次都可以揀到巨頭用

我打關好多時都係rush到銀時為止

真

dmm

好慶幸加到佢地三個 罪哥 dmm 銀時
爽能到

仲有神父

Jthk呢

打丁打太多第一眼已為係瑪修

我得罪B月同J巴 俾銀時del左

有冇睇overlord？
佢地係賽巴斯level
我係比佢地一拳收皮六臂

咁睇唔開

隱藏英靈 唔計
上左水先好講野

即係唔計痴線佬你都係top嗰堆人？

下

放波底

打錯字 得罪B同J巴
不過都係銀時del左

一個銀河系

下乜撚野？

有齊4巨頭2大台主做好友
小薯唔愁無大腿抱

我而家抱2仔大腿多

我抱你喎

其實我好幸運 當你係成條fd list最廢個個 你用邊個都係大腿

小妹已經無login到得番60幾朋友

除左台主之外仲有邊個台主

呃人
我fd point 次次100都無

nobu

我以為你講#

仲以為係遠台主

果d la g就算數啦

小心負皮bot呀你

禾刀系

驚咩
夠膽追擊我

陳晚神父旺到狗咁 但唔出水益大家 狗黎 遲早輸番輸頭

一陣又負皮你呀

賭仔個個都贏少輸多架啦

咁其實你個共產黨有咩用??是咪del得?又話講人壞話 都唔知開黎做乜

專叫你睇豬頭同魔禁

執柒左佢啦

好憎豬頭作者 櫻花莊
魔禁就... 其實覺得新約依家爛左 劇情吹得太大 J下d新女算
動畫都會睇既

櫻花莊係我心中=垃圾
青春豬頭好太多

緊急事件先用

賭波唔係緊急咩

贏既課番落fgo 所以冇贏過

其實係用黎比d人中五星tg我
我再post出黎
又或者我自己寳5(呢個短期内唔會再黎)

OVA 巨乳J○がオジさんチ○ポとじゅぽじゅぽいやらしいセックスしてます。＃2オジさんチ○ポ、みんなでシェア
睇左未?

月尾粉紅菠蘿套護士好似唔錯

上面我講個套睇左未?

第二集?
睇左啦 畫面黎講可以話係垃圾黎形容
作為h動黎講 個格數嚴重唔夠

55 然後今個月復刻魔伊

睇左 我麻麻地

有冇睇 発情スイッチ ～堕とされた少女達

唔鍾意睇h動
鍾意h漫多d

未 我唔係成日睇呢d

又守護

呢套有漫畫版 所以當初好期待動畫
出黎個效果一般 不夠都極度淫賤
好鍾意睇呢類誘rape
我都係當新番睇咁解

好咸濕

ok 得閒再細味一下

不過始終判斷一套H動 good唔good
睇d光既質素就知
就好似d人睇慣ufo/fate 睇唔慣A-1/fate
有光好睇好多

但有時太光搞到油淋淋咁我又唔太喜歡

而家h動個個月都係幾套
月頭bunny walker 睇下有冇mary jane
月尾睇粉紅菠蘿
a1c petite一般晒氣

搞掂

太多光會太假

仲有人睇h動

等緊12月 有套
それでも妻を愛してる2
時隔多年終於有翻套NTR大作睇下

仲有得做?
個老公就慘
老婆比人屌足咁多集
佢call 1次G就要離婚

你講1??
佢好似唔係callg喎
個藍色護士 係條仔同黨
不過我覺得個護士重正

第3集係老公個fd 叫佢去按摩(call G) 之後影鳩佢相NTR

今次女教師

115002145
新手master跪求中腿

咦 睇番 原黎隻藍色護士就係G!!

藍色護士好似第二套野黎
第三集係比個渣車既MK屌

唔係 第3集一開頭叫雞 隻雞cosplay護士

我睇左廿次

但隻雞正過佢老婆

老婆先係臭雞

我以為你講 彼女が見舞いにこない理由
呢套又係藍色護士同個MK夾埋 搞男主同佢女朋友
個護士騎男主 隔離床就佢條女比個MK搞
套野又係重NTR 條女周圍比人老強

這裡有沒有管理員

藍色護士客串好多套戲

成班講h動又冇link

一講藍色護士就有印象 成日以為自己記憶出錯

重未刷完素材，好攰
冇抽農具真係想4

NTR亂入王

呢度全部人都唔洗要link

藍色護士仲有恥辱の制服

屌你 識d野 呢三套我ipad都有

套套都睇過洗乜link
名都比埋你自己search都得啦

屌 套套都有佢 都唔知講緊邊套

點解你地可以記得曬啲劇情

藍色除左=智障

重等於護士

10/1/9 bo2泳莫 點先可以連發打活動關兇骨
一定要2隻C狐？

穿越者

黎緊12月係咪又新黑獸

新唔好睇

要一隻豆爸/嫁王

文戲多過屌閪

好想睇番pixy+lillith+晃晃

個個都ntr 有冇純愛俾我呢啲細蚊仔睇

又係到比帽me

同求

鬼父

唔要劇情睇av好過啦 插足2個鐘

有冇有劇情既純愛呢?如果有出宮心計咁既純愛都咪話唔正

有....euphoria

痴撚線

H漫大把

我去睇多次小鎮好過啦

其實動畫漫畫都睇到厭

合歡BEST GIRL

白夜

真中合歡 my wifi

真中合歡 好女仔

yes 真中合歡

細蚊仔
細jer仔先唔鐘意ntr 因為代入唔到落黃毛/黑肉大叔

我成日重睇雷姆本
可惜而家越黎越少新本

純愛有咩唔好

瞓左仲邊有本

得啦得啦
睇ntr=成熟大男人
睇純愛=細路呀嘛

唔好話我唔客氣
太多人當係季度老婆
啲本子數量好難有多

頂原來你改左名

禾仲好鍾意我老婆

偽娘

自己畫

過氣

得你仲認到me

有J不了
唔洗用孔梅？

你講果2隻就無J咩柒頭

我話OK就OK！
塞埋嫁王就爆cost

冇錯

係愛牙禾既nobu豬

典牙

做鳩神父啦

5分鐘講返上集 3分鐘ending
有10分鐘文戲得10分鐘屌

又改名

真
我睇返公主嗰集算

第1集通常最好睇
因無回顧同要留伏線俾下集
但下集就會暴走

我驚俾佢一拳就打死....

冇改好耐啦

係咪男人黎
未試過就淆底？

蘭桂坊M記廁所真係世界級

屌中伏

幫你改番條link

睇完果青 好難明
D比喻好深

啊啊啊啊啊，又去咗課垃圾台版

黑女王

老實講青春豬頭好睇過佢

要好毒先岩睇
唔毒就覺得無病呻吟

見到沖太隻臭手就失控

一早係日版抽左佢咪無事囉

課台伏都唔課日服係咩玩法

係 但認真講
刀劍世界第一

今集文戲好正

直頁有出場機會我就滿足了

但對波縮哂水

日服同台伏best match埋就係寶5

下集都仲可能有少少鏡頭，再下次就半年後見

凈係畫左比綠色頭髮

眼高手低之作
將一班高中生包裝到看透世事
再加一堆無病呻吟 所謂毒撚既普世價值
將一堆角色既關係複雜化
前中期好高質 有單元形式既故仔
後期好垃圾 臭G雪乃太麻煩 心態爆炸
完全反映到d鍾意扮野懶高質既人

集集op都有架

講得好！

我成個大老師咁都冇女😞😭‼️

我真係駁唔到....

屌，你贏

下季就cut你

因為前期冇咩愛情線
主要都係校園關係
作者就寫得好好睇
後面一入感情線
作者就handle唔到

啱啱買咗新帳號
有梅林同950石
950石應該抽咩好？

抽咩都應該倒錢落海

想笑又笑唔出

會轉幾多首op

冇有錯 仲有就係好多都太隱晦
雪乃呢個角色 個定位已經好模糊
作者原本想將呢套野既class推到好高
唔想寫咁通俗既感情表達
依家就出事啦 成套野都onon99咁
去到後期三個主角就係:
你眼神望到我眼神 你想出聲但又唔出聲
寶寶心裏苦 但寶寶不説

啱啱完咗個黑狗pool, 宜家個活動角你抽黎又好難有即戰力,個入坑時間好尷尬

最憎果青呢d 等班毒撚咁多幻想

傾緊咩密碼

今朝張圖嘅延續

4啦應該,本身都係每季轉

真係搞大左就神啦

係我做緊

唔洗審啦
真相係我搞大左六花個肚
佢唔開心 因為覺得對唔住紅毛
但身體又很誠實 無辦法leave me

咁係咪最好等下一個pool先再抽

屌成班痴線佬搞到好女仔都變成雞

監製明顯陰啲陰啲想暗示佢係雞

佢一定有做援交!!

日本jk搵錢除左做雞都冇其他方法啦

刀劍三 連我呢個冇睇過前兩季既都睇得明

有睇第一季前半就夠

其實我估係有d估唔到既劇情
但2個女主應該真係唔係雞/已經死左
如果唔係一定收硬刀片

總有我自己覺得依家真係好大可能係過去/過去既虛擬世界入面

縮哂水

假架d奶

經手人裕太

虛擬世界 頭2集就已經firm左，係唔知除左茜之外仲有幾多個係真嘅活人

可能係未來 六花剖腹生產過??

拿 我自己覺得
依家係過去既虛擬世界
同埋劇情死左個班真係死左
d主角應該無死 就係咁

裕太我覺得現實根本無呢個人存在

條裙

好想同akane瘋狂划艇

呢層應該唔會嘅
93版都一樣要有真人合體GRIDMAN先出到黎
似係現實嘅裕太合體入黎果陣比アレクシス偷襲加唔知做咩手腳先失憶,代替埋呢個世界嘅裕太
始終アレクシス同茜果邊無必要為一個外來者特登改晒全部人記憶,由其係アレクシス知道佢係敵人

似係裕太+Gridman輸過之後先被調整
而且可能係最強合體時都輸？
開頭發夢分開左四定五粒星飛走

入黎果陣肯定係THUNDER GRIDMAN,深入敵陣無理由唔係齊裝咁入去
アレクシス插佢果幕係1分6, 裕太+Gridman+Calibur+Max+Borr+Vitter人數啱啱好

咁亦都即係話，龍帝會係呢個世界入面搵返黎嘅幫手

一入感情線就左行右企
認真少少好唔好
無進展呀屌你

會員皆城XX見字火速回應我

會出龍帝就係

個劇透最後一話十個空格，而thunder又係前面出左
都幾難唔出

以後我唔講大西 你煩少我一陣ok?

幅圖有冇一年

做得好

車房妹

我係咪MISS左D咩
點解神父會投降

2d

其實好似香港
當你發現周圍講緊普通話多過廣東話
同學仔係講方便面而唔係即食麵
係叫小三而唔係二奶
一切已經太遲

昔日飛高有講膠野，但亦有打法分享、強度探討、劇情分析、設定研究
有時有火藥味，但係值得睇
哂卡海狗，扑死唔留手

而家變左大西fans club分陀，大西以外都係大西
冇哂型月建設性討論
皆城XX有心冇心串完再串，唔理佢就繼續post大西，理佢就撚你狗

人微言輕，事已至此無力改變，恕我只能抽身，我愛型月，各位fgo post巴打保重

神父膠撚夠未

神父唔膠就唔係神父啦

講最多犬西的不是神父本人咩

見個post冇咩人推啊嘛....

又得返100個reply

估唔到個po捱到咁耐都冇比人斬

基多拉依舊0勝

系 我同2

神父係咪又退出FGO

同大部份戒課金巴打一樣

邊可能贏到喎佢
係估唔到尾刀狗無戲份

如果劇透係真
個男主角真係仆街黎

你果個係邊度睇，比條lin黎

K島個邊有人轉貼百度

屌, 點解最後要咁做

成個故真係一言難盡
全部都係衰佢

成個故到最後都係唔知做乜緊
乜野都無變過

等睇怪獸之王

你去睇返第1集再同我講過

都期待既
等睇基多拉又輸

今次有無3個頭都甩哂

換左導演，信多佢一次

比哥生打爆哂

雖然會出什麼角色並非有跡可循
不過還是可以用消去法來尋找可能的選項
1.衛星落地
但是DL系列目前只出了布姐一個在500w落地的衛星，其餘都是復刻限定
2.人氣角復刻
雖然DL系列刻了不少人氣角，但目前也沒有重複出現的前例
由此可大膽假設，像是黑貞、G8人這種已在DL出現過的基本可先無視
3.四星自選
自選只有300w跟1000w出現過
基本上沒有什麼特別需要的話，應該也不會在1500重出江湖，何況連三週年都沒出現了
4.千子村正
關於千子村正，我認為他比較可能出現的時間點是2019的新年PU
不但是因為DL幾乎沒讓衛星落地過，同時新年還有PU日系從者的不成文傳統，而且目前檯面上夠份量，同時也具有一定人氣的選項，莫過於千子村正了
5.時間間隔
用DL復刻久未再PU的角色也是一個方法
加上一年的底線作為篩選基準的話，符合條件的有：
嫁王、G8人、伊莉雅、伊斯塔、爺爺
追加「DL不重複復刻」的條件的話，就只剩下嫁王跟伊莉雅，其餘三人分別在1000w、900w、1100w復刻過
不過我個人認為伊莉雅會跟小黑手牽手一起復刻啦，用活動復刻來讓合作角色再PU會是比較合理的方式
以此為依據判斷的話，嫁王也許有機會在1500w登場
如果再把條件放寬到9個月的話，則會增加劍式、武藏、教授、師匠、艾蕾、金時、狂X、莉莉絲、黑貞、阿比
一樣可以用前述的條件來做過濾
6.還有一個我認為很有趣，但未必能列入參考的條件：上次復刻卡池為2018新年
符合條件的有：武藏、教授、莉莉絲

其實單以直覺論的話，個人是認為外國人有可能
但2-3或是往後的活動劇情，外國人出現的機率不是沒有
何況2-3還是高機率東亞區劇情，難保不會二池開了個北齋復刻，而且年節先行實裝的角色多半也都會在劇情登場（舊劍那種畢竟少數）

但係仲有個聖誕唔知佢點玩

邊撚個係G8人

同f4有冇關係

周任有無端倪

請不要往FGO PO倒垃圾

梅林

又騷又黑肉 大爆射

我估阿比

求其啦 出咩都唔關我事 反正都唔中

課多幾PACK咪中

佢不嬲唔課

時候到了
自然會跌出黎

好似係養生周任🤔

入面有講阿比

啱哂
走去盡量推1.5

佢又唔係DW

老老柒柒 信台主仲好

問左阿叶準備開2017聖誕

聖誕年尾~ 新年 係咪多數連還出新角昆錢???

11月先第一個禮拜
咁快又聖誕

聖誕一件 之後一月頭/中又多件
新年正日每日pickup返十隻八隻舊限

隔離yui排到超密
11月7日~21日 魔伊復刻
11月21日~30日 17聖誕復刻
12月~ 2.3
12月14日~26日 18聖誕

又要課金

火箭服？

8沙煩，似有活動

呢d活動既肝度係極低

哥狗is crazy 又強姦人

有無可能穿盤

禾隊水晶宮強姦緊轟

上場 2球12m贏阿記 就嬲
呢場 禁屌人就禾隊 轉身快到

系

上面隻狗幅圖 hihg

屌 1:1 我廠又勝

勁

屌 六花真係大肚婆

希望出tamamo lily 俾我課下金

一早比人食過

好撚悶

訓啦柒頭

仆你個街
今朝我都只係講下笑咁貼過黎
但宜家見到特登揀支無咖啡因嘅茶真係似似地

較鬧鐘啦
訓一陣都好

如果大肚真係神過國家隊

唉 接受唔到
比支茶佢個個有無死?

死乜野，係Calibur比支茶六花

係我做既唔怕認

太冇定力唔敢

不玩了 世三正氣石

怕就怕你諗住死頂，跟手唔小心訓左都唔知

我recap返出黎

腹部曲線推算出來是這樣

1.1 暑假前球技大會無人教室獨處 (完事 推定6月底 week 1
暑假2個月 8周 week 9
>1 開學第一天告知懷孕>失去記憶week 10
>3 1、2話為同周3話是1周後 week 11
>4 可能與3話同周事件為六日>片尾前周一 week12
>5 今回 week12(13)

如果六花係大肚婆 我一定寄信...

今集見佢跑幾下就喘氣，唔知係咪都關大肚事

真係大肚就神作

應該比埋扑野既回憶出黎

咁高援力都有人想佢係處

5集內所有同懷孕論有關嘅野係晒度

比人搞大 但主角係紅毛小白臉死乸形代入唔到

如果男方係黑肉肥大叔我ok啊

SOR ，係可愛小動物TYPE紅毛果主

男主成個齊格咁

你當六花係fap個村姑啊

乜動畫?

Gridman

今次我唔搶1001